---
title: 智人进化录——Day13
date: 2020-03-28 17:19:43
tags: Diary
---

## 昨日总结
策略失误，想得太少了，导致任务基本没完成，但在任务之外，有一些突出贡献。整体成效打1分……予以警告。罚周天5个腹部训练，10个学习周期的间隙搞，就是要感觉到疼。

### 具体完成情况
固定板块：
1. 午觉25分钟、11.00准备睡觉，争取明早6.30起床 
    down
2. 跑步+上肢减脂39分钟+热身2分钟+拉伸9分钟+腿部训练12分钟+100仰卧起坐+50俯卧撑
    跑步、腿部完成了，其它的都没做
3. 整理身边环境，让生活变得简约
    1. 打字
    没有完成
    2. 归纳（电脑+房间）
    没有进展

新任务：
1. 写书任务-消化手上的资源（太多了容易崩）、花时间写基础部分
    1. 文章
    消化了一篇半，远不及预期
    2. 议题
    看了新议题，但没有内化为产出
    3. 极客时间
    没有开始
    4. 开课吧
    （书的优势也应该体现在，架构全局性，以及复杂设计模式的通俗讲解）
    没有开始
2. Blackhat, 之前的议题复盘总结 + 新内容Automated Discovery of Deserialization Gadget Chains + RMI 绕过
    没有内化
3. 普通漏洞代码计划编写
    没有完成
4. 601事件、602事件（提前做好准备）
    602事件没有完成
5. 平板配环境
    没有完成

### 反省
1. 严肃控制时间，在时间重要影响因子上重点博弈。
2. 之后的调整时间放到周六中午到下午，这样能提升时间利用效率。


## 今日计划
开始编写这条计划的时候，实际上已经21：18了……事实证明，601之后会懒散一段时间……而日报真的是个很好的制度。

今天已完成的：

1. 跑步5公里
2. 203事件
3. 201事件

应该想下怎么优化这些事情，或许不应该主观增加项目吧。

现在做一下，今晚，接下来的计划吧。
1. 写一篇大护法的影评，发布到博客上
2. 总结薛兆丰经济学 和 余的行为经济学（减少了自己调研的时间）
3. 打字
4. 602事件
5. 丁一凡 - 经济战观点，并写下读后感

